黑警沖入人群開槍

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

推

開完槍，所謂義士訓左係地，仲有人掟氣油彈，你初心係乜？